立場Live：部分速龍上返警車

旺角手足真係要be water 唔好戀戰
不排除速龍去第二個方向拘捕
一個都不能少 唔可以送頭

擇日再戰

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

收夠頭,又死1X件

挩一

推

push

APT 車牌 黃色車頂 機場特警

唔理鬼唔鬼
反正我唔想坐十碌
我就走先喇

不死守新戰術? 旺角->尖咀->紅磡->太子->新蒲崗->黃大仙->???